集思廣益-點樣可以搞到自己上司一身蟻

有冇人有經驗or方法，可以搞到自己上司一身蟻，甚至可搞到佢冇得做或者比成間公司恥笑佢

蟻多嬲死象

睇下tvb d劇取經

resign

留名一身蟻

簡單直接

屌

上黎留名